<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Melhores Postagens</title>
    <link href="https://agregador26.github.io/paginas/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://agregador26.github.io/paginas" />
    <updated>2021-11-20T19:41:34-03:00</updated>
    <author>
        <name>Blogadin</name>
    </author>
    <id>https://agregador26.github.io/paginas</id>

    <entry>
        <title>Simplifica Vida Mais Fit</title>
        <author>
            <name>Blogadin</name>
        </author>
        <link href="https://agregador26.github.io/paginas/simplifica-vida-mais-fit.html"/>
        <id>https://agregador26.github.io/paginas/simplifica-vida-mais-fit.html</id>

        <updated>2021-11-20T19:41:34-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Sua cabeça está sempre a mil? Você não consegue se concentrar em nada por pensar ao mesmo tempo em tantas coisas? Existem várias técnicas de meditação para iniciantes e só você pode definir a ideal para você. Aqui você encontrará algumas dessas técnicas e poderá&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Sua cabeça está sempre a mil? Você não consegue se concentrar em nada por pensar ao mesmo tempo em tantas coisas? Existem várias técnicas de meditação para iniciantes e só você pode definir a ideal para você.</p>
<p>Aqui você encontrará algumas dessas técnicas e poderá testá-las escolher a que mais se adapta a você.</p>
<p>A meditação para relaxar a mente e o corpo pode ser uma ferramenta para te ajudar a organizar seus pensamentos, mandar embora os pensamentos que não te trazem nenhum benefício e te tornar uma pessoa mais eficaz e serena!</p>
<h2><span id="Tecnicas_de_Meditacao_para_Relaxar_a_Mente_e_o_Corpo">Técnicas de Meditação para Relaxar a Mente e o Corpo</span></h2>
<p> </p>
<p>A meditação é uma atividade muito antiga praticada por diferentes religiões e culturas há milênios!</p>
<p>Nos últimos anos uma enorme variedade de diferentes técnicas de meditação têm sido desenvolvidas e acumuladas. E você pode encontrar muitos livros e artigos escritos sobre este tópico.</p>
<p>Abaixo você encontrará uma lista de três formas simples de meditação que engloba a maioria das meditações de hoje.</p>
<p>Muitos métodos de meditação conhecidos (novos ou antigos) se enquadram em uma dessas formas.</p>
<p>Uma vez eu encontrei um livro de meditação que cobria mais de 100 técnicas de meditação – mas a maioria delas eram apenas variações de nuances das que você encontrará nesse artigo.</p>
<h2><span id="Voce_e_novo_na_meditacao_Tecnicas_de_meditacao_para_iniciantes">Você é novo na meditação? Técnicas de meditação para iniciantes</span></h2>
<ol>
<li>
<h3><span id="Meditacao_guiada">Meditação guiada</span></h3>
</li>
</ol>
<p>Se você é novo em meditação, eu recomendo que você comece com meditação guiada – ou seja, alguma forma de orientação externa, seja de uma pessoa ou na forma de um arquivo de áudio pré-gravado, onde alguém está instruindo você. Isso tornará o processo mais fácil de seguir.</p>
<p>Você pode encontrar meditações guiadas em aplicativos para smartphones ou até mesmo no Youtube. Alguns site especializados em em meditação também fornecem meditações guiadas gratuitas.</p>
<ol start="2">
<li>
<h3><span id="Meditacao_Mindfulness">Meditação Mindfulness</span></h3>
</li>
</ol>
<p>A meditação Mindfulness ou atenção plena focaliza sua atenção em um objeto ou processo, como sua respiração, uma chama, um mantra, uma visualização, música, escaneamento e percepção do corpo, uma luz invadindo seu corpo, etc.</p>
<p>Um foco aberto é mantido.</p>
<p>Isto significa que mesmo que você esteja se concentrando em algo, você mantém uma consciência aberta de tudo o que está acontecendo ao seu redor e dentro de sua mente.</p>
<p>Você encontra meditações mindfulness guiadas também.</p>
<div class="su-quote su-quote-style-default">
<div class="su-quote-inner su-u-clearfix su-u-trim">Leia também: <a href="https://simplificavidamaisfit.com/como-praticar-mindfulness/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Como praticar mindfulness no dia-a-dia em 7 passos</a></div>
</div>
<ol start="3">
<li>
<h3><span id="Meditacao_de_Concentracao"><strong>Meditação de Concentração</strong></span></h3>
</li>
</ol>
<p>Isso é geralmente praticado em religiões.</p>
<p>É semelhante à meditação da mindfulness ou atenção plena com 2 diferenças, você se concentra em uma oração religiosa (ou canção/hino) ou em um mantra você é obrigado a manter um foco fechado onde você fecha sua consciência de qualquer outra coisa que não seja a oração.</p>
<p>Todas essas 3 técnicas variam um pouco entre si mas todas têm um objetivo comum. E, no fim das contas, os benefícios são os mesmos!</p>
<p>Veja: <a href="https://simplificavidamaisfit.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">como meditar pela primeira vez</a>, <a href="https://simplificavidamaisfit.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">missao de alma mapa astral</a></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Dunamis Loja de Eletrônicos</title>
        <author>
            <name>Blogadin</name>
        </author>
        <link href="https://agregador26.github.io/paginas/dunamis-loja-de-eletronicos.html"/>
        <id>https://agregador26.github.io/paginas/dunamis-loja-de-eletronicos.html</id>

        <updated>2021-11-20T19:37:33-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Um relógio inteligente é um relógio de pulso computadorizado com funcionalidades que vão além de mostrar as horas, e é com frequência comparado aos assistentes digitais pessoais (PDA). Enquanto os primeiro modelos podem executar tarefas simples, como cálculos, tradução e jogar videojogos, os relógios inteligentes modernos são&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Um<a href="https://dunamisdigital.com.br/" target="_blank" rel="noopener"> relógio inteligente</a> é um relógio de pulso computadorizado com funcionalidades que vão além de mostrar as horas, e é com frequência comparado aos assistentes digitais pessoais (PDA). Enquanto os primeiro modelos podem executar tarefas simples, como cálculos, tradução e jogar videojogos, os relógios inteligentes modernos são efetivamente computadores vestíveis. Muitos desses dispositivos são capazes de executar aplicações móveis, enquanto um pequeno número é capaz de rodar sistemas operativos móveis e funcionar como reprodutores multimédia, oferecendo rádio FM, arquivos de áudio e de vídeo através de um headset bluetooth. Alguns modelos de relógios inteligentes (também chamados de relógio-fones, do inglês: watch phones), como o neptune pine, possuem diversas funções de um telefone celular, podendo fazer ou responder à chamadas telefônicas.</p>
<p>Tais dispositivos podem incluir funções como câmera, acelerômetro, termômetro, altímetro, barômetro, bússola, cronógrafo, calculadora, telefone celular (chamadas telefônicas), ecrã tátil, navegação GPS, visualizador de mapas, infográficos, alto falante, calendário eletrônico, acesso à internet, reprodutor multimédia, etc. Para suprimento energético, conta com bateria recarregável. O uso de headset sem fios e de visualizadores montados na cabeça são possibilidades para comunicação.</p>
<p>Alguns possuem a função desportiva (chamados relógios desportivos, "sporwatches"), concebidos para treino, mergulho e esportes ao ar livre. Entre as opções, conta-se com programas de treinamento, visualizador de velocidade, computador subaquático, rastreamento de rota, geolocalização, monitor de ritmo cardíaco, entre outras funcionalidades relacionadas a diversos tipos de esportes.</p>
<h2>O que é<a href="https://dunamisdigital.com.br/" target="_blank" rel="noopener"> som Bluetooth</a>?</h2>
<p>O Bluetooth é um protocolo de comunicação, projetado originalmente para curto alcance e baixo consumo de energia, que permite dois dispositivos trocarem informações entre si sem cabos. O Bluetooth utiliza um frequência de rádio específica que permite às duas pontas se identificarem e se conectarem.</p>
<p>O nome “Bluetooth” é uma alusão a Haroldo I, rei da Dinamarca e Noruega no fim do século X, cujo epíteto era “o Dente-Azul“, acredita-se, por causa de um dente podre; já o símbolo é a união das runas escandinavas Runic letter ior.svg e Runic letter berkanan.svg , as iniciais do nome do monarca.</p>
<p>A justificativa, segundo Jim Kardach da Intel, é que Haroldo I unificou os povos escandinavos, da mesma forma que a tecnologia pretendia fazer com dispositivos.</p>
<p>Na <a href="https://dunamisdigital.com.br/" target="_blank" rel="noopener">loja de eletrônicos Dunamis Digital</a>, você encontrará tudo para <a href="https://dunamisdigital.com.br/" target="_blank" rel="noopener">acessórios pc games</a> e <a href="https://dunamisdigital.com.br/" target="_blank" rel="noopener">acessórios para celular</a>.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>COPYWRITING: você NUNCA vai VENDER sem isso</title>
        <author>
            <name>Blogadin</name>
        </author>
        <link href="https://agregador26.github.io/paginas/copywriting-voce-nunca-vai-vender-sem-isso.html"/>
        <id>https://agregador26.github.io/paginas/copywriting-voce-nunca-vai-vender-sem-isso.html</id>

        <updated>2021-11-20T19:36:52-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Você não vai vender sem copywrite, você pode escrever os melhores textos, ter autoridade, ter inscritos, seguidores e engajamento. Mas apenas com copy você vai ter um rio de dinheiro. Não é exagero quando eu digo isso e eu posso afirmar que, quem usa essa&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="font-weight: 400;">Você não vai vender sem copywrite, você pode escrever os melhores textos, ter autoridade, ter inscritos, seguidores e engajamento.</p>
<p style="font-weight: 400;">Mas apenas com copy você vai ter um rio de dinheiro.</p>
<p style="font-weight: 400;">Não é exagero quando eu digo isso e eu posso afirmar que, quem usa essa ferramenta está ganhando muito dinheiro também.</p>
<p style="font-weight: 400;">Vamos lá que eu vou te ensinar um pouco sobre esse copywriting </p>
<h1><a href="https://moneyvini.blogspot.com/2021/08/Copy.html">Copywriting o que é?</a></h1>
<p style="font-weight: 400;">Copywriting é uma forma de escrita milenar que conduz as pessoas a uma ação.</p>
<p style="font-weight: 400;">Ou seja, é uma estrutura argumentativa que manipula você para tomar uma ação.</p>
<p style="font-weight: 400;">A Grosso modo essa palavra significa escrita persuasiva.</p>
<p style="font-weight: 400;">Sim, manipular</p>
<p style="font-weight: 400;">Não olhe apenas para o lado negativo da palavra, se você vende algo que pode mudar a vida da pessoa, é bom manipular ela.</p>
<h2>Mas é só vender!</h2>
<p style="font-weight: 400;">Muita gente fala, que basta só oferecer, não tem nada haver com textos.</p>
<p style="font-weight: 400;">Não!! </p>
<p style="font-weight: 400;">Quem fala isso, não sabe o tanto de dinheiro que está perdendo ao ignorar uma estrutura.</p>
<p style="font-weight: 400;">Mas onde usar copy?</p>
<p style="font-weight: 400;">Eu vou escrever uma lista de lugares onde pode se usar copy</p>
<p style="font-weight: 400;">Basta olhar onde precisa e colocar a estrutura: </p>
<ol style="font-weight: 400;">
<li>Página de vendas</li>
<li>Email marketing </li>
<li>Rede sociais </li>
<li>Nos vídeos</li>
<li>No discurso</li>
<li>Para criar títulos interessante </li>
</ol>
<p style="font-weight: 400;">Isso tudo é copywrite, tudo que você usa para influenciar alguém a tomar uma decisão </p>
<p style="font-weight: 400;">E se você quiser aplicar os poderes do copywrite no seu negócio e lucrar rios de dinheiro, segue para o final deste artigo.</p>
<p style="font-weight: 400;">Mas antes eu vou te explicar os pilares para criar um texto persuasivo.</p>
<h3>Os pilares do copywriting<span style="font-weight: 400;">.</span></h3>
<p style="font-weight: 400;">Existem 3 pilares para você levar em consideração na hora de montar uma copy, esse pilares são:</p>
<ul style="font-weight: 400;">
<li>Vendas</li>
<li>Estrutura</li>
<li>Comunicação</li>
</ul>
<p style="font-weight: 400;"><strong><i>Vendas</i></strong></p>
<p style="font-weight: 400;">Esse é um pilar indispensável.</p>
<p style="font-weight: 400;">Como provavelmente todos nós já sabemos, vendas fazem parte do nosso cotidiano.</p>
<p style="font-weight: 400;">Precisamos vender, nossas idéias, nossos serviços, nossos produtos, nós mesmos para pegar a mina ou o boy.</p>
<p style="font-weight: 400;">E para a copy não é diferente, temos que ter um objetivo, seja inscrições, cliques ou exatamente vendas.</p>
<p style="font-weight: 400;">É muito importante você estudar e tirar essas travas de vendas na sala cabeça.</p>
<p style="font-weight: 400;">Sem vendas você não vive. </p>
<p style="font-weight: 400;">A venda é a base da sociedade, desde que passamos a nos comunicar passamos a vender também.</p>
<p style="font-weight: 400;">O grande segredo da venda é… dar destaque aos benefícios.</p>
<p style="font-weight: 400;">Não fique apenas falando dos detalhes técnicos, todo mundo sabe que uma caneta é para escrever, não precisa de uma pessoa para te explicar isso, certo?</p>
<p style="font-weight: 400;">Entendeu?</p>
<p style="font-weight: 400;">Bem, vamos para a…</p>
<p style="font-weight: 400;"><strong><i>Estrutura</i></strong></p>
<p style="font-weight: 400;">Copywrite é literalmente uma arte de vender através de textos.</p>
<p style="font-weight: 400;">Sim eu usei copy aqui, por isso você está aqui agora.</p>
<p style="font-weight: 400;">É muito importante você saber disso, porque existe uma forma passo a passo de escrever esses textos.</p>
<p style="font-weight: 400;">Só copiar e colar</p>
<p style="font-weight: 400;">Uma das estruturas mais famosas para se copiar é a AIDA</p>
<ul style="font-weight: 400;">
<li>ATENÇÃO </li>
<li>INTERESSE</li>
<li>DESEJO</li>
<li>AÇÃO</li>
</ul>
<p style="font-weight: 400;">Primeiro eu chamo a sua atenção, assim você olha para mim, e me escuta ou lê.</p>
<p style="font-weight: 400;">De repente eu falo algo que te interessa, você fica curioso.</p>
<p style="font-weight: 400;">Aí eu desperto o desejo de consumir aquilo que eu te ofereço</p>
<p style="font-weight: 400;">Só que ainda você não consumiu, porque você não sabe como consumir, então eu ensino e chamo para consumir. </p>
<p style="font-weight: 400;">Pronto você criou uma estrutura.</p>
<p style="font-weight: 400;"><strong><i>Comunicação</i></strong></p>
<p style="font-weight: 400;">Aqui é bem simples, muito simples mesmo.</p>
<p style="font-weight: 400;">Basta você estudar o público que você irá se comunicar</p>
<p style="font-weight: 400;">Sua linguagem, como se fala, usa as gírias e etc.</p>
<p style="font-weight: 400;">Aqui você se adapta ao público alvo.</p>
<p style="font-weight: 400;">Então estude esse público e foque nele.</p>
<p style="font-weight: 400;">O avatar, não é aquele carinha azul do filme, é uma personalidade que consumiria seu produto, quem vai comprar.</p>
<p style="font-weight: 400;">Aqui é mais específico do que o público alvo.</p>
<p style="font-weight: 400;">Por exemplo: </p>
<p style="font-weight: 400;">O Lucas ele consome copy, tem 22 anos, está solteiro, trabalha de vendedor, ele quer aprender a vender pela Internet, mas não consegue. </p>
<p style="font-weight: 400;">Você literalmente descreve um personagem que irá impactar as pessoas que estão consumindo sua copy.</p>
<p style="font-weight: 400;">Bem simples né.</p>
<p style="font-weight: 400;"> </p>
<p style="font-weight: 400;">Copywriting é um pouco difícil, mas é simples de desenvolver e de colocar em prática. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
